【養女淪性奴】涉性侵逼睇孌童片 中興通訊獨立董事鮑毓明：對其百般疼愛，她恩將仇報

內媒近日傳出一宗企業精英被爆性侵養女的新聞，涉案的48歲律師鮑毓明擁有中美兩國律師資格，曾在多間跨國企業擔任法律顧問。他的養女向媒體爆料，稱14歲開始多次遭養父性侵，還被迫觀看孌童色情影片。鮑毓明回應稱指控不實，但已遭所屬企業解僱，他擔任獨立董事的中興通訊今早（10日）宣佈，公司董事會已收到鮑毓明辭去獨立非執行董事職務的申請。據報，鮑在中興的年薪為25萬元人民幣（約27萬港元）。對於被指涉性侵養女，鮑毓明回應，對其百般疼愛，要星星不給月亮，她恩將仇報。

鮑毓明原為山東煙台能源公司「杰瑞集團」副總裁，主管法律事務，該集團昨晚發表聲明稱，與鮑毓明協商後已解除其僱傭合約。

鮑毓明的養女小蘭（另有蘭兒、小可、小芳等化名）日前爆料稱，鮑自2016年起多次性侵她，當時她剛滿14歲。不過，鮑毓明受訪時否認絕無此事，他跟小蘭並未真正以養父女關係相處過，小蘭的指控純屬捏造。

諷刺的是，鮑毓明在其博客「律動空間」上，於2011年12月1日撰寫《從「嫖宿幼女」看未成年人保護的差距》一文。他在文中寫道：「我國目前對幼女性侵害的打擊確實存在不足。在此，呼籲有關部門盡快採取有效可行的立法和司法舉措，切實保護未成年人的合法權益，盡量避免給有特權的人物以可乘之機。」

據報，小蘭來自單親家庭，生母認為小蘭從小學開始一直不順，聽人說要認個養父母「沖沖這個災氣」，2015年9月透過網絡找到中間人，將小蘭「送養」給鮑毓明。

小蘭表示，鮑一直灌輸她「他這輩子只有我這一個女兒」、「我是他這個世界上唯一的親人」的想法。2016年初，鮑在老家天津對她性侵，當時她剛滿14歲，「因為是第一次傷害，我這輩子都不會忘了」。之後，鮑將她帶到北京住所，不讓她出門，還播放成人色情影片給她看，指摘她「別人都要做這種事情，就你不知道」。

小蘭又稱，2016年起，鮑將她控制在一間煙台公寓內，逼她觀看孌童色情影片，影片中的孩童「看着像3歲、5歲」，「這種片子看着很惡心」。小蘭稱，鮑要她跟着學，如果她抗拒就會被指摘是她的毛病，鮑還說也會找其他的小孩來做這種事情，也會拍她裸照或者打她。該公寓保安向媒體證實，鮑每天下班都回到該公寓，與小蘭以父女相稱。

小蘭稱，鮑還威脅她不可對外透露一切，「我告訴誰他就去傷害誰」，「不能講他對我不好」。她並透露，鮑在家裡跟在外面完全不一樣，「在家他說他是寶寶，學寶寶的聲音叫我媽媽，他說我可以是他女兒，也可以是他媽媽，又可以是他奶奶，甚麼都可以。」

小蘭說，這種情況一直持續到2019年4月，她月經時發高燒，鮑還性侵她並暴力毆打她，促使她報警。不過煙台市公安局芝罘區分局去年4月26日的一份撤銷案件通知書稱，小蘭被強姦一案，因沒有犯罪事實，決定撤銷。

小蘭稱，案件被撤銷之後，她多次嘗試輕生未遂。去年10月她再次報警，獲警方立案偵辦。芝罘區公安分局同月發出《立案告知書》顯示，小蘭被強姦一案，該局認為有犯罪事實發生，需要追究刑事責任，決定立案偵查。小蘭並在這份告知書上簽名按指紋。

小蘭的生母稱，鮑男自稱已成家立室且家境優渥。她對小蘭的遭遇並不知情，女兒受到鮑男的威脅也不敢跟她說。

不過有知情人士說，情況完全不像小蘭所說，鮑男也回應稱小蘭的說法純屬捏造，他會證明自己的清白，「也會追究她的誣告陷害誹謗的責任」。被問及是否曾和小蘭發生性關係時，他表示這涉及私隱不方便透露，但他不會觸犯法律底線。

有流出？

獨立非執行董事個名咁好聽
但年薪得27萬港紙

精英咁低人工

薪俸唔代表咩

佢生母似賣咗佢畀人
sugar daddy當養父

大陸有錢人同窮人咁多
肯定好多呢d案

女呢？
奴呢？
J女手足就起撚哂底
支那女奴就得張男人相

獨立非執行董事
幾個月開一次會，投下票就袋多27萬

你以為全職打工？

cctvb對白: 反正益人，不如益老豆，哈哈哈哈哈

通常搵老友做，間間都係係咁E支返一兩皮

被問及是否曾和小蘭發生性關係時，他表示這涉及私隱不方便透露，但他不會觸犯法律底線。

咁咪姐係有屌過囉
收個養女但又扑過野
呢啲人唔係禽獸係咩
扮撚哂正氣

//被問及是否曾和小蘭發生性關係時，他表示這涉及私隱不方便透露，但他不會觸犯法律底線。//
其實都認咗啦 仲否認啲乜姐

Btw 律師 孌童 乜呢個配搭咁熟嘅 原來十一哥總有一個喺左緊

掛名啫
又唔駛點做
石禮謙個啲

老實，如果合法年齡又唔係迫，自己爬上義父張床，應該好high

中國陰道 真係送都唔好要

當狗屌，why not

唓
咪又係中国陽具

結果依家咪俾隻支那雞反咬

雜種得一皮人工

唔鼓勵流出
不過，駁唔到